奧巴馬：美國有今日嘅經濟都係多得我

s=21

Eleven years ago today, near the bottom of the worst recession in generations, I signed the Recovery Act, paving the way for more than a decade of economic growth and the longest streak of job creation in American history.

同共產黨一齊發大財咪有囉
搵個弱智做總統都得架

obama: 中国有今日嘅經濟都係多得我

呢隻力架口水多過做
個醫保方案搞能左咁多年都廢既
就係佢養肥左支那

同2003沙士之後引入自由行帶黎呢種"靠大陸人K型經滯"無分別

多得你為美國製造危機感 令trump上到台

多得你當年養肥支那而家世界大亂

咁多like

多得妳唔少

佢都幾撚厚面皮

奧巴馬成個廢老梁振英咁擦存在感

醫保州政府唔肯都無計
養肥支那之後整咗個tpp保鑊
不過左膠真係撐唔落

咁中東咁亂係咪都入埋你數

【twitter 要人】維吾爾族人被中共送入集中營證據流出

幫手入去rt + like + reply

呢個黑鬼養肥支那
禍害全地球

呢條撚屌真係縮返屋企啦冇侵侵嘅話而家美國就仆街啦

美國咁多左膠係咪可以入埋佢數
啲左膠搞到世界大亂

美國大選啦，出來擦人氣，去打鳩黨內左膠

死廢老

佢係份養大中共
口口聲聲講人權 但其實做得好少

台灣YouTube Channel都畀支那網軍report到黃標

力架馬

算鳩數啦 左翼撚

奧巴馬+馬英九+689 廢老KOL 聯盟

又吹奏自己？

隻死黑鬼自從反送中以來完全冇為香港發聲
希拉利起碼都有講為香港發聲

但有評論話養肥係副作用
本身美國要休息

啲留言係咁屌鳩佢

係多得佢冇攪攪震

死力架真係好唔要面,侵侵一上台已經推翻哂力架馬所有政策

關你撚事咩,美國經濟咁好係因為侵侵唔再每年送5000億美金畀支那

其實係，印咁多錢出黎救銀行
搞到樓價升到痴線

我反而見留言屌trump 多
呢條黑鬼專吸大愛撚， 又同689 一樣成日出黎抽水

True

似馬英九多啲

咁始終係人地主場
班leftard圍爐啫

總統退休後仲要靠開講座賺大錢
trump越執政越凸顯佢廢 都咪話唔影響收入lu

呢條友好煩

屎賤平話有中國先有美國

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复中国、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們在國内網絡/Facebook/Twitter/各大平台，大舉反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱。 國內合力反抗 , 瓦解中央 指日可待！

支那同ISIS 就多得你隻黑馬

黑噢爸出嚟抽水，遲咗啲窩

入去一齊吊鳩佢la係度講有撚用咩

好似屍歪
落左台仲做kol廢up

死黑鬼收皮啦

哩個真

咁實有死忠出嚟護主嘅，但睇到屌鳩佢啲人攞數據掟佢

講養肥中國點都唔算obama啦
入世係克林頓
中東泥潭係布殊
侵就收縮影響力

tpp本身好似係nz夾坡佬，汶萊，智利搞起先嘅
佢後join之嘛

美國689

中東戰爭後
小布殊放生中國
911前明明針住

重有馬英九

其實支那先印得最多,美國qe都係少少錢,支那係無限咁印再由廢紙變美金打劫英美澳加

佢老婆男人嚟

份deal 好早已經有
但係抵制支那係美帝講先嘅
捧越南做新興市場去控制支那
其實就算希拉里當選一樣會制裁支那
民主黨係黑鬼後期已經知瀨嘢

的確係 但連登乜都左膠前左膠後

係cc台無討論空間 好多人同藍屍一樣唔用腦, 只係識左膠左膠

食屎啦你

another nigga

係cc台講呢d 唔得架
一定要左膠同力架
唔洗用腦

禍美黑奴

明明奧巴馬做得幾好，支持度都唔低，係得連登仔咁唔鍾意佢

奧巴馬英尻 都係唔識搞經濟

係咁派福利，阿差都做到啦！

廢老

佔嗰1.3%gdp笑到仆街

之前連登都一堆佢死忠
啲數據話trump上台後一年定兩年內經濟已經向好
啲柒頭夠膽話係隻黑鬼果陣施政留落嚟
一兩年後先有效果
講得出都好無恥下

乜撚國積都無 hea撚完個總統

之前連登明明好多人話obama幫美國經濟最差嗰陣養精蓄銳儲子彈 trump先有野打支那
而家

見親佢都諗起個和平獎

無恥到

Nigger

不嬲都唔鐘意呢個死左膠

侵侵有回應

成句嘢即刻fit晒

佢都令中國輕敵既

再追可以加埋Nixon 聯中抗蘇

佢面皮都幾厚

今天的我沒有極限。

奧巴馬雖然係廢但係佢冇特朗普咁多仇家, 在位個陣兩黨都冇乜追住佢黎屌! 特朗普唔知做咩就算做左好事都有班人好似盲左咁當睇唔到都要追屌佢

我諗起呢張jpg

收皮啦

沽名釣譽

搞咗8年嘅醫保好似trump 一上台就收佢皮
後果係零，完全冇影響啲咩

你望下Trump任內國會幾多兩黨合作，再對返奧巴馬嗰8年

成個彈刻都係民主派做show幫選舉拉票

奧巴馬應該見佢老襟拜登唔多掂幫手拉票

點解成個馬英九咁

美國好撚多左膠
唔配有侵侵

笑撚死狗唔笑 豬都笑佢啦

TPP兩日都過唔到

廢老無分國界、膚色，就好似病毒咁無處不在

引入中資
停軍方發展

奥巴拿=美國林鄭

明明Trump做緊總統
關佢鳩事咩？

我初頭以為馬鹰狗講

無能黑鬼害死人仲夠膽居功

直接抽擊

不跌之迷：全球印錢
故事要由美帝講起⋯⋯
想當年既美帝因為窮人住屋問題，降低借貸條件，於是乎做M記又買樓、做7仔又買樓、做侍應又買樓。
終於，呢班友還唔起，引發2008年金融海嘯

美帝要還債成萬幾億美金
唔還，臭朵
還，好傷
時任總統：奧巴馬選擇：還，但走精面。
QE左幾次，夾埋十幾萬億，去溝淡個債務
於是乎有國家行緊縮政策（真係還）捱苦
有國家醒目跟住印錢（中國、日本等國家）
去到最後，全世界都印錢

依家全世界既錢/債比2008年多左50倍
即係錢已經唔值錢
所以錢湧入資產同股市

一日呢個世界仲係不停印錢，不斷減息/負利率
都係資產重要過現金

直到依家呢一刻，全世界都仲係印緊錢
當時2008年已經有好多經濟學家講過如果美帝要咁做，係影響後世幾代人

所以，多謝左膠，多謝奧巴馬

人唔笑狗都吠

呢句真

睇左trump就知你隻黑鬼馬幾撚廢

Obama 唔係2009先上任嘅咩？
仲有好多人都話housing crisis 係同班銀行佬有關

美國國師

靠呢條撚樣 你睇吓支那偷咗幾多嘢

成班neocon作惡多端

呢個口吻

阻鳩住晒

中國都係咁講

e個係真

日日做show食漢堡包，上電視節目，滿口仁義道德 成個LBJ咁 又搞唔到班商家佬邊個得閒屌佢 但2黨分裂咁多年 佢完全唔撚理

同馬英九一樣

要不是奧巴馬

要不是奧巴馬，美國人早完蛋了

就係呢條黑鬼養肥中共

泡菜魚

關你撚事呀
企開D啦 屌你老母 支那有今日嘅經濟就真係多得你啦

呢句先岩

養肥左已經遲啦

同時養肥其他東南亞國家唔得咩 係要得中國 而家搞到美國都要戒毒

但其實唔多受惠

1.3%吹到好似100%咁 冇左佢唔得

支那同俄羅斯一樣 即係佢同養肥俄羅斯一樣咁PK

真係好仆街

正垃圾 親中賣美

再遲D人入去係為左睇佢笑話

真心唔覺支那係美國養肥
最多係間接但絕對唔係突登
當年支那玩脫勾先唔洗同全世界攬炒
美國根本冇咩可以做到

根本就要

死力架

咁追溯歷史，共黨去到今時今日咁，美國都係其中有好大影響下

其實美國人點睇？

間接都係

完全係由美國扶起身

多得你 多得你唔小丫

奧巴馬: 支那有今時今日嘅經濟都係多得我

由左至右馬克思之後邊個？

美國今次砌唔嬴支那永世都唔會有機會
佢地國債已經去到23兆 依加無限QE印美金拖住條命
未來一爆真係WW3

但點睇都好，支共遲早會爆
佢人口紅利用完，一孩政策影響 社會勞動人口不降下降，人口老化嚴重
遲D只會變成煉獄.............
然後又望下佢地D債

美國發大財

馬克思、恩格斯、列寧、史太林、毛澤東、奧巴馬

好親民嘅總統但唔係有利國民

你去書局搵D書睇下

組隊入去屌佢

咁又唔好完全抹殺佢做既野
佢當年係接爛攤子
近百年最大獲既金融危機後既美國

關你撚事咩
你最多都係救火隊隊長

仲有isis

而家個泡前所未有咁大都係obama整出黎